病咗 有無絲打bb照顧我

餵我食藥藥 🥺🥺

#431

收皮啦

唔撚好玩啦

收錢㗎喎

俾個價黎

我

屌 咪撚再俾我見到基佬
鳩都扯撚爆你

係唔收